個死人天氣真係好勁煩

次次翻工 lunch 收工都倒水 好激氣 今早仲唸住就咁出門 最後都係換翻拖鞋先

星期六都要返工

訓多陣先